世界各地防暴警察展示警察編號的方法

香港警察: 歡迎投訴

唔洗比顧問費比我，

我只係用左三十秒google 番黎

推出國際，等外國知香港警察編號展示方法

你發達啦
你知政府拍個低能廣告 都比成千個

都係成本嚟

可以成個政府告？

三十秒可以收三千萬咖喇

啱啦，咁撚大隻字，睇下佢哋仲會唔會亂黎。